[搬你老母泥] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

撚狗躝

每次睇鷹/鷹女channel
都覺得鷹把聲好似我個曼狗中同fd

Pulisic 熱身受傷 Werner 頂上

Wltf

屌你老母又要睇雲狗打翼

撚狗仆街啦 逼害牙錫

屌你老母岩岩買完佢先傷

Welcome Sancho

on9

岩岩打返起又傷

ca係真玻璃定體能教練團訓練方式有問題

好似唔係第一次賽前受傷？
定我記錯其他人

係咪哩季永遠都唔會full team

美國狗自己好多傷患史嘅
但隊醫同體能都一定有問題

牙譚同牙猛打得好

3:0!

迷撚大勝日

Clean shit

4連cs

Cs 撚蛇又贏！

椰狗包到隻傻咁

今日不屌了

又多場cs 迷撚可以上水了

今場順返好多 對面唔係幾迫到

專心打j算

用kepa對面係咁射
用mendy對面龍都唔中

妹住贏3粒

中場猛>>>>>>>>>>>>>>翼猛

施華真心正

黑氣石confirmed

36歲

迷撚全面進場

怪錯撚蛇

今日放棄反撚

耶子

又有cs

有啲CS仲興奮過贏波嘅feel

點先可以熱身熱撚到傷鳩埋 打交?

Mendy 人地單刀都射失

撚蛇今日個中場一字排開陣勁到

好撚鳩勁仲要頂贏般尼堆大舊佬

成班中堅夾埋迫害kepa

反美國狗

贏波+CS 興奮啊

又前四 輕鬆

我覺得今場motm係施華
打足90分鐘好波

Edouard Mendy has now gone 457 minutes of football without conceding a goal. That's five clean sheets in a row in all competitions.
#CFC #BURCHE

祝啱先位車咪生日快樂

啲解圍好多時唔係一腳清
係傳到比翼/中場中

Mendy is also the first goalkeeper since Petr Cech to keep three consecutive clean sheets for Chelsea in his first three Premier League games. That was back in August 2004. #CFC #BURCHE

文迪先係我轟真核

感動嘅係毒毒識返用波

Silva依啲真係中堅啦 隔離嗰幾件真係

有冇人覺得CS好J過入波

而家知撚蛇咩料啦

冇得再依賴佐仔

Chelsea FC Defender T. Silva and Zouma (2020 Colorized)

無左隻垃圾龍搞到對面波都射唔到 係咪咁邪

好撚渣

今日真係大奇蹟日

支那lol輸左
車狗贏波+cs
夏狗都入波

Mendy 抵請silva食飯
今日幫佢閂左好多波

Zouma條垃圾

冇壓力到有信心自己上埋前場先傳波

施華

今場毒毒同譚仔都生性返

N'Golo Kanté's game by numbers vs. Burnley:

100% aerials won
100% cross-completion
100 touches
96% passing accuracy
4 ball recoveries
3 tackles
2 interceptions
1 foul won
1 shot
1 chance created

重新迷撚(正常陣版)

96%

如果施華後生6年都好夠用

多謝discord開直播位巴打

今場對面唔逼 冇壓力
下場先見真章
岩岩對面逼左段 立即閪波 好彩happy頂入

撚狗躝

6年 psg點會放

撚蛇回應球迷
一字排開

後生6年佢唔駛黎啦

唔洗佢響前場馬嬲搶波

Btw打咗咁多場都仲開季

毒狗今場=佐高簡合體

對面冇威脅冇野好J
不過可以用嚟笑kepa

要屌，屌美國狗，熱身都可以受傷

完場例牌都要講
撚狗死全家！
唔可以讚

今日後場同中場終於唔係斷開兩截，有kai 企隔離，kante 終於唔洗夾硬去波，同埋kai MM 椰子都有幫手填返D 空位。BTW 蘇馬爆左兩次，一球一開波走甩人，同回傳又唔夠力，咁都唔出事純粹好彩

傷成點？

後生六年就係現役最強咁滯啦

條友熱熱下身熱到發老脾

sn個上路好廢

小事

最尾個球 禁區頂彈比雲拿勁撚到

其實mm都有拉後去做波
Kai唔應該翻咁後

11月都仲開季

左捷右占
轉多幾下邊 對面已經冇得搶
Kante仲可以主動縮後專打防守

結論
冇左朗狗azp之後爽撚到

今日毒毒啲彈彈波好勁，又分到邊

後生6年佢世一中堅嚟

操作係世一
但冇腦
成個蘇馬咁

復活

..冇啦啦發脾氣？

椰子真係好撚好j 瘋狂現位拎波做駁腳

World class

原來kante真係打單防中

呢個比喻好貼切

佢仲對板個傻狗

有佢威脅大好多 好肯起腳/比直線

其實椰子頭幾場出黎on99咁應該唔關態事

完全冇人同佢配合
椰狗同人配合 自己再走位再傳真係好勁

傻狗成日比人撞一撞就走

用波企位路數 好穩好舒服

年紀差咁遠

因爲毒毒作返最簡單博腳
左狗以前同佢做埋同一分工 又少向前傳

如果可以keep住個防守，要食硬中下游唔係無可能。

椰子都開發完啦
Kai都未開發點比
佢真係差中堅同龍未試過

正想講 一個全盛年齡 一個二十頭

今季英超暫時踢得最好呢場
薛耶子啲傳波好好丁 一腳到肉
出返猛中場有返活力
毒撚今場啲博腳傳波唔錯
雲拿照舊跑上跑落 勤力
占士頭廿分鐘麻麻 之後愈打愈有
Motm我投z22 始終一助一入球
最緊要後防唔失波

事實證明撚狗唔排d弱智陣其實好正路

FB白卡佬咁樣都可以賴落去反佐

又話kante打唔到單防中

mount 打防中勁唔勁今場?

Silva=舒服型中堅

撚狗追悼會又開唔成
迷撚又贏

不過講真果句，打呢啲full team 433，後防有個大佬提場，前面自動波，打中下遊好易全取3分

kepa唔係黑氣石
而係所有人都知佢唔掂又手短，射個波有少少角道都有機會入，變相好肯射，就連帶多左世界波

(但其實果堆所謂世界波，係咪應該救到幾球呢？呢點就係平庸同實力龍門既分別)

啱啱先傷好，呢場先係第3定第4場出

暫時係得timo同kai仲未入哂局，另外4個新援都上哂力

簡迪bbg

過埋今場
azp終於都正式收皮
終於唔使再睇西班牙二等兵

kai 猛 毒 幾好 唔洗用佐狗

文迪幾次出迎都好快
封哂位

佢只要係中場都唔差
佢今場拉後左幫手推波向前連接後場幾好

打翼先係最弱智

佐換入黎之後簡毒笑 好qq

rj要上中場遠射，撚狗用rj就係咁用

左邊美隊
猛換高
華拿正前
就完美

簡迪上到去前場，你覺得對面有冇逼過？

前場分工
逢親有人走入halfspace 都無人俾波

打得好過佐高?

毒狗單防中仲好撚過佐簡互含
如果mm轉埋高狗真係冇撚得頂
Btw silva真係好撚勁

對面廢到仆街姐

文迪

話時話 今場好似係所有新兵都有出場？

另外個幾條廢柴中堅連個老將車尾燈都望唔到

又有入波加持…

為咗俾個右閘遠射要個進攻中場企到落右閘位

On9
撚蛇係去位置化
你講唔講得出前場五件嘅位置係咩

pulisic如果咁易傷真係難成大器

仲有秦利 拉膠 基亞連尼 未必穩坐世一

而家兩個輪流仲好啦
一定要有人回後拉散對面中場

今場對手太弱 當練波 算見到d成效
但下半場一出黎個段 其實好閪 如果唔係蘇狗入角球 其實都係捱打

Timo Werner vs Burnley:

90 minutes played
1 goal
1/3 dribbles completed
2 shots on target
54 touches
89.7% pass accuracy
2 key passes
3/7 ground duels won

復賽後mm場場都有態同打啱位，佢都有份carry車路士上前4

馬昆奴斯都比施華帶到成才，
唔知Happy仔可以學到幾多

今場啲傳控好差 應該太攰

鷹女生日

鷹聽日

同rj打白禮頓一樣
入球打斷返對面度氣

無啦啦又入波搞到又有遮醜布

自從mendy嚟咗 迷撚黨就有好日子過

Silva啲傳波真係有中場level

Chilly即插即用勁到on9

咁左高賣得啦

唔好話六年

而家都勁過唔小中堅

例如獌隻龜

mm同kai迫得好，kante絕招係intercept ，上幾場叫佢迫波，無身體質素，下下要犯規，無左轉守為攻

對面成場都冇乜逼過佢

腳法呢家野

最佳收購朗狗可以躝

有一下後腳輕鬆cup過對面前鋒逼搶

高狗留返黎換mm

Four consecutive clean sheets for Edouard Mendy! ⛔️

#BURCHE

打翼位真係有啲浪費佢
我寧願出大袋搏佢有啲突破出波

真係買果個 十場都踢唔到

條撚屌個腦根本裝屎
點都難成大器

xG:
Burnley (0.34) 0-3 (1.40) Chelsea

Zouma有佢一半傳波都夠

美狗太on9warm up傷

上幾場進攻主要起點

Hakim Ziyech vs Burnley:

73 minutes played
1 goal
1 assist
1 shot on target
61 touches
83.3% pass accuracy
1 key pass
1 big chance created
1 interception

傻狗需要一個名師點佢行 撚狗識閪教咩

直接買馬昆會唔會快d

開始有運

椰子

一季都唔知打唔打到三十場，點成才

下年買馬昆 rice

除非佢定左打8號位

佢係全面過佐
係呢個體系覺得佐既作用就係長傳吊高波

比上年睇李城好好多
林伯買人真係幾好，雖然排陣真係要搞搞

Buy sancho seriously

冇睇
今場係唔係順到仆街？

驚激嬲PSG比佢買走師爺同華石

至少希望大啲

真係痴撚線，唔講以為佐殺咗佢哋全家

呢條友揀波踢

兩場開記錄斬係靠對家龍派膠
撚蛇係咪去左學落降頭

個人認為好過佐真奴好多

唔同類型wo
計護波腳法推波高勁好多
但猛有遠射workrate高

食緊女冇睇 我轟大勝般尼幾多粒

我都覺
mount打中間先發揮到
佢係球隊中場既平衡

買odoi 同咸得唔得

對面半放棄左半場 11+22+29幾蹉得

都唔同類型 好難比較

Thiago Silva vs Burnley:
- 108 touches
- 11 duels (90.9% won)
- 6 aerial duels (83.3% won)
- 4 fouls won
- 95 passes, 89 completed, pass accuracy 93.7%.

What could have been a tough day for the 36-year-old turned into one for Ashley Barnes and Chris Wood. #CFC #BURCHE

有冇睇到拉比奧特唔續約點比psg撚

佢地想留既人，冇人可以搶

又見到Antonia

第一球唔太算派膠，比自己人遮曬

椰子好太多
佐好少向前傳

mendy勁到

Silva 下場要抖下喇見佢今日頂住2件大隻佬 靠經驗贏 但都幾傷身

蘇馬都有13.1%

愛斯基摩人 冬天的冠軍

真係唔夠翼用

事實證明form呢家野唔洗識教
搵到粒核自動波就得
椰子有態就有做波
果然係有其父必有其子

又扮cute

Ziyech: “Every week we make steps. Let’s keep it that way." #CFC

對面0中龍喎⋯⋯點勁

咁雲拿打前都好過佐真奴好多

霸氣震到對面射走哂d波

屌你老母呀

運氣

都係嗰句，順境波冇壓力就話啫，咁對手一俾壓力呢？

佢攻守都差過猛
而家隊波又唔係要佢中間造波打傳控
猛高真係要排先過佢

入左波點會冇

輸0:3

即係打修仔咁囉

下下都有反應喎
kepa既話一定企響度度位，然後粒波彈地改變方向彈入

Soma咁快出po

椰子進攻真核

邊個有態 邊個就做核

佢踢得真係似James
又係成日入中間現位做波

撚狗：椰子掂我一早估到

Lampard on Ziyech: "I expected a lot of him as I was aware of his qualiities. He brings a lot to us, his eye for a pass, goals and assists. But what I have seen from him is his personality." #CFC #BURCHE

佢仲勁過James識防守

佢俾波有法比影子仲要有盤扭同射門

俾啲時間我同新人！

Lampard on Chelsea's form: "We have had a nice bit of momentum in performances that have progressively got better. We have brought in players who didn't have a pre-season, we are working in time and we are seeing it." #CFC #BURCHE

咁都要讚埋自己一份

今場直接叫施華做埋佐真奴果份, 所以佐狗連正選都冇埋

撚狗仆街死！

傻狗係J潛力

Lampard says Pulisic had “a small sensation” in his hamstring and needs a scan. Adds that he’s frustrated with the setback #CFC

佐係弱化版法比，無killer pass無護波，唔知有咩用

ziyech先係真核，有長傳有key pass有入球能力
佐仔華仔冇得互含

今場就係對面肯逼先好踢，頭幾分鐘已經幾個般尼球員前場逼，咁先大把位比車仔進攻球員，如果對面901全部半場守，前面艾巴咸雲拿都好難破鐵桶，所以你不如重睇一次啦分析到咁

猁好彩 安東尼奧傷左

係
佢推上幾步，毒逗返後

C9s

有飯

等美隊做主力真係唔掂，訓練受傷、射波受傷，連熱身都可以受傷，踢兩場又傷咁點搞

勁到仆街

呢d都叫迫
咁修仔果d叫咩

diu 真係垃撚圾 好心得閒就練下唔好玩咁多抖音啦

"It is a small sensation in his hamstring, so we had to pull him. He couldn't play the game. We will have to scan it. He is frustrated."

你覺唔覺講完屌你之後個口型似老味

屌你老味會唔會夾埋口型

呢度唔可以咁講，係林伯唔識用

呢場就岩既, 般尼不嬲都係踢高Q大棍, 冇乜組織性既迫搶
中後場真係唔洗咁多人

對中遊淨係靠施華一個肯定唔得

Kai 唐仔 係好好既零件 但椰子先係架車既齒輪

咁打撚咩
靠佢打曬前面

I ask Lampard about Chilwell’s impact. My main takeaway from his answer is that absolutely everyone at the club calls him “Chili” #CFC

我轟ca係右面果個

新A高

Kai真係要諗辦法搞搞佢 終未用到佢既能力

真CA條撚粗過我地車狗ca隻手臂

可能準備做新米基爾

又CS kepa守飲水機都嫌阻定

應該係未打血清嗰個

又反唔到撚狗

Ca係咪林黛玉黎 掂下都傷

你自膠傷埋都反唔到

幫幫手 一月可唔可以叫KEPA躝?

我車幸運星

呢個要時間磨，仲要適應英超的節奏，應該要半季先有野睇，不過今場好左

印巴

A高最殺食係護空門，希望以後有機會見到chilwell護空門

對白質素差左
單刀都射失會唔會好d

其實去左愛既James防守好左
Workrate冇想像中差
對抗都唔太輸蝕

既定印象黎姐好似燒咁

佢由零防->hea防

有左都無用嫁
撚蛇從來都唔當佢係6號黎分兩邊
控制節奏
撚蛇只係想佢下下比直線

無安東尼奧

541大巴陣CLS

今場C華做埋左仔個份

你扮乜

反還反咪屈 佢好似del哂抖音片了

世三都揀波踢喇，贏到冠軍咪得

妹著贏波最大獲就係咁，覺得套form掂而唔考慮埋對手今場踢成點

各位早唞 唔想捱夜了

好反智

其實由第一年我已經唔知佐個作用係咩，又護唔到波控唔到節奏

Tammy Abraham in all competitions:
2 goals
4 assists
1 penalty drawn

IQ150

係咪好多都係打英冠果場刷

咁你覺得點先叫有作用？

猁個新仔中堅個樣咁老既

其實軒達臣都係咁用
Cover牙樂

但軒係防中

逼得好唔好同有冇逼係兩回事，你勃起左冇黑鬼咁高，唔通人地話你唔算勃起？
事實係未入波之前般尼已經放4,5個人喺半場前

會唔會心理上起腳果個知唔係kepa會攞盡左或者唔敢亂射

猁

西咸1:0痢

糟糕set比對面好似牙朗咁

西咸領先，高美斯超差

佐點會控唔到節奏
上季尾對水晶宮下半場出黎個對比大撚到

Since the start of last season, only Robert Lewandowski [37] has scored more goals when excluding penalties in Europe's big-five leagues than Timo Werner [28].

[via @OptaJoe]

佐都唔叫控到節奏？
係咪無睇上年個場，一用嬌魔換佐
個中場淡定舒服到

高美斯

閪咸lead

完全係阿朗比人屌果場咁

Set得靚到

70 80m買返黎咁用
擔心kai發展

佢嗰場一入球兩助攻

Vvd真係值80m

頂去人地人口

Rj勁到tta咁我冇所謂 但唔係嘛

心口

屌 車路士班it狗 整個ig story 好恐怖慎入

post埋The Blue Flag條link？

今日有咩

Edouard Mendy is the first Chelsea goalkeeper to keep a clean sheet in their first three Premier League games since Petr Čech in 2004.

屌 差啲聾

我指google form條link

呢d位如果係獌就12m

今年聯賽champ唔到 撚狗切腹啦

Killerjo

var都唔洗check

嚇到我

Cls炒撚左班it狗啦屌

Mendy踢3場3cs
金手套排第2

西咸d斬波廢撚過rj

雞巴真係爭唔落

贏幾多粒都堅定不移反撚狗

文迪除咗上半場嗰下，基本上又係睇波，又一場cs

Kepa黑氣石confirmed

Christy 學欖球

飯d路數真係好好

越黎越貴

Hi 一hi

件黑鬼真係無腦

買Kai返黎駁腳 大材小用

黑鬼屌你老母

西咸個魯sir

魯迪加幾時去左西咸

利個主場幾時先識輸波

希望和波 隻黑鬼真係無腦

你唔講睇唔到

今季隊隊都搶迫，一搶就顯得佐護唔到波

呢d位 hi到佢順勢跌
冇得講

出腳=on9

飯狗黎車仔會打咩位

馬迪

anchor man

唔洗買佢住

今日kante既表現keep 到

黎到都無位打

代kante

PPDA去到16.92，逼條毛咩屌 咁都話有逼

椰子d波真係9斬
最後一下明明都帶到入禁區
係都要分番出去再斬

好似話企過半場就叫逼

林蛇order

唔聽話 即刻罰冇正選

中伏

屌 嚇都心都離一離

新加盟球員英文最好嗰個

個樣老到

原來佢識英文

係 捷英文幾好

講緊西咸牙

懷疑呢到9成白卡

Sor 反撚反上腦

冇啦 撚和到咩 準備俾人入多兩三粒

支持你 反得好！

火清條MK成晚冇出現過

Jota好撚勁

踢唔到就唔foul呀

想問下呢啲數據圖邊度搵

賤種文尼真係正撚樣

你無做錯到！

不嬲話佢陰濕世一

黑人黎講 佢世一賤種 真係希望佢斷腳

祖達咁勁

咁都俾猁執返3分

沙短 Jota
一換出黎就有用

條友好撚醒

猁記主場 你估流？ 次次80分鐘都有劇本

對面好似fifa咁防線停哂

譚同雲係咪有心結

因咩咁講

阿諾會帶波入禁區拉走d人
唔係下下斬左先 James 應該學下

覺得譚好似唔想理雲拿咁，社交平台又冇互follow，唔似佢啲作風

比人搶咗個位

睇埋譚最新個ig po就越覺得佢有心結

實有啦 譚好似傳買雲拿個期就開始表示不滿

連最遲加入既mendy都follow左 淨係冇follow timo

最慘雲拿tag佢都唔show人

手都唔拍下

呢個moment 譚狗打個單前好過雲狗
撚狗都唔閪識用雲狗屌

九爺真係博學

西咸禁錮完舊飯未

結婚未佢地

同居緊啦明顯

啱呀
撚狗唔教暈拿first touch

不知不覺蘇馬已經成為首席神射手

車仔拉莫斯
點輸

繼承22號光榮的傳統！！！

broja又入波
maatsen同guehi都打得好
上年班外借兵同今季外借兵暫時表現都差幾遠

Kai 打咩位最好

Pulisic傷得嚴唔嚴重

你真好笑

同街場啲衛生波差唔多

哇件jota咁撚勁
Cover哂後防啦
今年雙冠

蘇馬幾時可以upgrade埋個腦呀 自轉180度果下已經有預感會自爆 點知真係又再黎回傳勁細力派醫院波 見到施華個樣真係吊佢都廢閪事

文迪又cs
究竟英超有邊隊有邊個可以破到佢處？

四大中堅時辰未到啫

場場都挑戰緊文迪

Pulisic 又傷mud 9呀

kepa=四大中堅私家雞

係囉

遲早輸班中堅

想食飯

唔洗幫佐真奴汁屎

Home time搵二奶

Sancho Timo Ziyech
MM Kai
Rice
Chilly Upamecaeno Silva RJ
Mendy

熱狗一場都入到六粒啦

今場無佐 順左

愛有好多工兵幫佢

打隊垃圾咋

繼承美隊者
再之前果個廢到唔想提

kante 回塘打逼搶隊係垃圾係事實黎
希望各位面對現實
有價好賣

其實我搵返上季復賽啲數據係推翻咗一啲觀點，我發現好多打得閪嘅比賽其實對手嘅PPDA都好高，即係其實對面都唔係前場逼搶逼你中場線，有啲甚至去到廿幾但就係贏你

琴日其實入第二粒之前場波幾閪下
唔知攰定咩 連簡單傳波都傳唔好
但入咗第二球之後可能士氣好咗 成隊即刻生猛哂
傻狗占狗果邊啲傳波配合走位唔同哂

對面谷咗一陣，結果蘇馬入波後散晒

屌你乜jota喺狼咁勁嘅咩利d scouting係咪痴線

jota上季係狼好勁 連續好多場入波

法國fb好多人反佐狗

已經慣左

一陣出片講水貨

依度都有某幾個啦

有冇Kakuta份

Pulisic傷幾耐

on撚9

美國仔(脆弱)

打隊廢既贏左然後係度打飛機
J埋譚啦不如

安76想要easy go

yes

皇馬b隊

Lampard: Hopefully it’s short term, we’re talking weeks.

lampard話希望幾個星期 ok

抖得多過c wa

夠拎英超

廢人躝啦

多左啦
Isco 加 James前場慢過龜

又幾星期?
有價好放

咁撚樣傷

開似懷疑chill係真基友

咁都要傷幾個星期

不嬲都勁啦
仲要踢慣英超加埋高普教 輕鬆融入隊波

打隊排20既都可以得出咁多結論

都話佢分分鐘打飛機都會傷

希望佢可以冇咁玻璃

佢腳踭好似扭咗吓

個態仲未搵返 又傷過

今場算唔算證明左mm最佳位置係中場中

要證明嘅咩？

我反美國狗都行得幾前

數據有攻有守

機動力又強左

盲撐撚都係覺得佐最好

想知呢度有邊個盲撐佐？

好波過馬勒當拿都冇撚用
場都冇得出
隊波搵佢做重心就降得班

大撚把精神分裂

之前場場吊 應該高簡

而家又話人反佐

踢兩場傷四星期 教練團同埋美狗都係廢人

我地30m收番世三

場都冇得出嘅死廢人

發覺迷撚未上水
反而反左全面進場

數據有攻有守
機動力又強左

盲撐撚都係覺得高最好

你都係攞高嚟比啦，攞個唔同位嘅嚟反

迷撚即將全面進場

Mount

4141兩個進攻中場個位用佐狗比有咩可比性反而話簡踢得好可以試下繼續bench佐狗仲合理

呢到啲迷撚同反佐都係平時唔點出聲
一見個勢好少少 就上晒水

18/19

19/20

關於猛，其實佢前季喺打比郡時都係打後少少，上季佢係打前咗啲啲

Asus個位似係kai代左
就咁睇場波
Kai返去運波好似仲多過mm

Kai要快啲搵個最佳位置

文迪輕輕鬆鬆又一場CS

不嬲覺得高佐，高你老母簡咩

高佐 簡猛
有衝突咩

打弱隊要試下高猛kai啦
3個都全能d有能力帶個波上去

踢得西 又話 應該簡最後

根本On9

停止內戰，大家睇片！！！

佢地應該係想講出佐好雞肋

鷹

留意到反左嘅論點
黎黎去去都係將左同法比係同一type黎比
一個一季可以交15+助攻
一個係拿記亞軍都只係交得4個助攻
點睇都唔係同一type
法比真係咁勁
法比真係左上位
沙利就唔洗買左啦

簡應該有價好賣

新片： 講水貨
用左好多時間搵資料
多多支持

應該簡佐一齊lan 再搵個好踢法

The England youngster impressed throughout at Turf Moor on Saturday and admitted he is happier in a more central position.

I am a number eight and a midfielder," the England international explained to Chelsea's official website after the final whistle at Turf Moor.

仲打乜鬼翼 Mount尋晚仲勁過Kai

打起左80M賣比光頭佬
再掃埋飯 ULLM/是撚蛋中堅

sancho一定要買 CA咁傷法真係唔掂

Tie嗰度笑左

簡狗回塘係事實
趁仲有靚價應該趁早賣左佢
再補強

左狗真係冇咩用 場場駁腳 分波又冇法比狗咁勁 防守搶波又冇高狗咁好 好似識郁既雪糕筒咁 射波又唔掂 又唔係高大身位好
正宗新一代四不像

死得其所

收到風 Sancho問緊撚蛇電話

佢聽到Chelsea 即刻cut線

delac好似fm勁過一兩集

美狗幾時讓返件10號出黎

今晚有咩節目啊

真係無聽過Islam Feruz

guy 仔食屎啦

屌你老母guy推介巴卡都算啦
屌你sidibe都有
唔好推介埋lemar

明明隔離有大大個Fabinho喺度

淨係知佢矮,冇諗過佢咁壞

以事論事 巴卡個陣係唔錯嘅

馬連當初打熱身賽好sharp

踢隊榜尾係度打飛機

當年好似比人叫做新朗尼

想睇小麥，當年吹到佢係車仔新希望，之後就無埋影

原來zoom zoom入波

美隊咁樣傷一傷 又搵mm打翼

想聽美國狗呢件水價
點解會突然done deal左黎車

應該係timo打

飲水是磨菇的

美隊又要停幾耐?

唔會啦 椰狗fit 返
左邊會出timo 袋

其實我覺得可以試41212 Ziyech 攻中 timo 豬/譚雙前鋒

pulisic

人地睇唔起車

今場我地嘅zoom zoom已經挑戰咗佢兩次

發覺反佐永遠都係佐後備贏波個陣突個龜頭出嚟
正選贏波就會話唔關佢事

飲水其實幾慘

車區三大戰犯
Kepa 天神 左
贏又屌得輸又屌得

尋晚你去左cos啲乜
有冇食到女

牙石防守搶波好過佐

鷹女新片

原來因為冚家剷搞成咁

佢cos哥迪奧拿/拖舟

Kepa 吊都無謂
根本未夠班

guy仔

鷹個陣我睇Wallace場熱身賽都同你有同一個諗法

撚狗：點樣教？我唔識

Cos 威廉王子

鷹女話有肉地，但唔係隻雙手臂到

鷹仔

13歲已經183

屌你老母啊銘狗

原來飲水又係比車路士呢隊西波搞到有精神問題
同是天涯淪落人
我唔反了

但飲水搞到我有精神問題

我記得我季衫屌尻kepa個陣
Mendy未到
成班撚屌 發晦氣話屌到佢散晒就啱架喇
咩比咁貴依家再屌佢有咩意思

睇下Mendy黎咗之後呢班跟風撚做緊啲咩

咁撚正路嘅就唔係撚狗啦

鷹女: 應無睇過Harry Potter同Star War, 我唔知鷹童年係睇啲乜

鷹童年已經同緊我地車仔青訓傾計
同埋去茶餐廳食西炒飯
仲一秒氹番女同學唔再喊

呢啲就係鷹仔嘅童年

笑你老母有牙？

個個都以為Mendy 係水貨 邊估到咁撚勁

同埋周圍問人中出即飛英文係咩

咪就係新買返嚟果兩年
吹到好大，勁到可以接cech 班

鷹童年就係上高登let's go hawk!

我估到

未必係最勁個批
但無佢係度真係睇唔出雞巴宜家係幾咁廢
上季人地一射就預左入硬咁
高空波又接唔到
今年覺得雞巴仲廢過上年

勁到你都燈唔到佢

復出一陣又傷

你個陣第一個反

獌威啲咩

真 條死MK迷娜

Ca=新Reus

證明撚蛇買人準

Zouma咁鍾意玩鳩啲龍

人工多啲？

Brand name

有無link 睇番場波

我反完第一個迷返

你條MK琴晚成晚出去cosplay就收皮啦！

你遲啲會唔會迷撚

果陣我應該係頭果批撐買mendy

暫時睇表現都有一線
對獌果場救得好靚

高人工 有成班fd係到
根本無可能抗佢

打破我對黑尻龍既迷信

Chelsea could be prepared to make a fresh bid for Borussia Monchengladbach and German defender Matthias Ginter in January, who has impressed during the early weeks of the 2020-21 campaign. (Kicker) #CFC #Gladbach #Inter #Atletico

希望呢個有腦，頂唔順啲冇腦黑尻

Chelsea defender Emerson Palmieri is a 'priority' signing for Napoli in January. Marina Granovskaia would be willing to let Emerson join Napoli on loan with an obligation to buy the Brazil-born Italy international for £22m. (Area Napoli) #CFC #Napoli

Ginter好似幾勁

好！

德甲啲後衛信唔信得過架

問下拜仁Ching

呢度迷uxxxxxxx

根特都叫出名嘅 聽過下

Ginter得番半年約
15-20m搞掂啦

直接用魯狗換 慳返啲錢all in sancho

同意 大家都有著數

又可以打閘

疤狗玩到破產
條數差到咁仲留美斯

體嘢nick話佢幾好

永續林伯
利申: 林伯迷

我都話需要施華統領防線
好似泰利咁

抵撚死
北京電視機單野都未還曬息

隻龜真係笑話黎

Google Full match replay Epl

抵啦黑哨始祖

開季就美隊同椰子傷
CA傷好椰子就未100%fit 場場出二十分鐘
椰子終於100%fit可以打正選，CA又傷

＋1
Alonso out

好用係好用
但話佢係一線中堅又差咁d野
未必啱車

高華錫要留低

會唔會比人當左佢扮化骨龍

Keep 住免簽老野

依個時候邊有一線中堅比你買

唉 CA真係傷多過踢 究竟有冇可能完全康復

2017／18 果季干地條中場線好似得kante, 巴卡，飲水，法比 連龍虎切都借走埋，飲水搭kante 好似已經係最正常

有都唔輪到車買

鏝隻dias算唔算

佢談唔上一線啊嘛踢得個幾場

個時好似亞視有播
因為佢嘅失敗 唔敢再對熱身賽好表現嘅新仔有期望

邊位巴打

依件街霸衫真係唔太掂

疤狗破產係堅？

咪拿記黑鳩
但貴到仆街咁解

唔好似佢師兄Reus就得

隻抖音仔咁易傷仲成日撩人鬥跑

佢尋晚傷果個位係舊患
大腿筋應該都唔係咁快就出得返

不如車仔搵架輪椅比佢出入啦 見親佢行就會形住佢遲早傷

琴晚係青訓龍填番個後備位
即係Kovacic隨隊都冇

如果填唔到數

佢迷ullm

嘥氣啦，點會比佢破產
西甲甚至歐聯，一隊歷史同實力都咁強既球隊爆左煲，商業影響有幾大
點填都填到佢無事，最多柒返幾年

好難講呀 Arthur單嘢咁撚肉酸
冬窗可能要大拋售

德國幫

車仔官方app有

呢啲豪門賣晒都無所謂，啲勁人都會爭住去，到時又可以平價買，唔得就出口術、笠人波衫，直至可以賤價簽走為止

其實個個都係咁話all in sancho
雖然佢係市面上其中一隻最好既翼加英人
但係條友咁既閪性格
話自己迷車但連車迷打去即刻就線都cut唔切
又飲哂水打哂飛機咁明示去獌
真係唔想好似仲求契弟咁求佢黎
今年佢走唔到真係抵撚佢死
我寧願搵過另外一個都唔撚買佢

有冇其他選擇推介一下？Zaha?

Gnabry

而家有啦

究竟林蛇會點處理占士位置感差同9斬嘅問題

同埋尋晚贏3球都係妹下妹下

一個字 廢

ca(輪椅) timo 椰子
-------mm kai
---------rice
薯容 caw ginter rj
-------mendy
林家班

CA踢1場傷3場搞唔掂

講到政府會比錢救咁

連laihing都恰timo

咪發夢喇如果Sancho有得搶一定狗衝

RJ都鳩斬？

出返Azp+朗 應該岩你地班球盲

咪臭係
一係就買包皮 反正佢想走

唔通買英冠泥馬咩

咁我覺得去到疤呢的咁出名既，佢肯賣，一定有有錢人要，正正常常咁run，唔會蝕

勁到

問題佢成身街數

個場佢打撚到A高咁 勁撚好J

其實佢預判做好啲 佢彈跳力高真係好屈

Cut車迷線落唔到台呀

呢到啲人開始吹奏mendy
同前年kepa一樣

最值錢嘅美斯完約 幾乎冇咩人大手筆買
Fati Ter De jong唔會賣 古天樂同基沙士留返做主力
其他果啲唔係老就係殘執到幾多錢啫
Rakatic Free走 丹比利玻璃人

基沙文*

其實衰到貼地就唔會有人係非賣品

睇吓新主席點拆

蘇馬癲尼

話說疤呢條數由賣尼馬開始爛到今日
係大雄一直隱瞞呃到下人sponsor
但係年年幾億都唔會頂到幾耐啦佢唔好彩撞正武肺咪仆街lor
但係大雄真係好嘢 幾年就搾乾咁大間球會

蘇列巴馬

淨係搵打手公司唱衰陣中主力 應該無乜大球會做得出

年年都用億幾簽一條友 咁搞好難有錢

逼人走收錢

而家美斯先頭痛 當初話主席走佢留 而家人就走左不過就冇錢出糧 咁美斯唔減糧而走就好似講過唔算數

人工仲要任開

個個都幾十萬週薪

美斯減唔減都冇所謂約都完

真，辛祖只係包皮plan B

咁又話一直冇諗過走 而家順曬你意換曬高層

下年打包曬夏蘭特 山曹狗 包皮

回購皇馬傳奇7號球王夏神

呢個ok 免簽黎講係唔錯嘅選擇
但我想要kounde多啲

尋晚mm每一方面都比佢優勝

睇錯 仲有一年約
打包埋zllm

呢啲已經係當今呢個年紀頂級嘅中堅

Frank撚伯BB 聽講佢成日去TVB追星

講真我都麻麻地sancho
而且翼係市面上真係比較易搵
呢幾年最難搵都係好既防守球員

用鏝嚟做例子
ginter應該係=石頭？
係都搵返個laporte/dias呢d先
唔通靠蘇馬lead後防咩

華西

今季踢得好過垃圾獌佢就會跪求加盟

魯魯嘅細路zoom zoom😍

對佢黎講踢成點可能未必係最重要

獌係全英超最多Fans，就算排第十都一樣
人工又開得唔手軟

摩納哥果年夠贏法甲，包皮咪又係去PSG

唔係踢獌 場場都輸12碼啦

所以咪撞撚壞個腦

唔係美國狗踢一場抖十場嘅話 我地唔洗煩買翼

原來愛琴海地震

佢啲熱血飛鏟

點解你覺得一定有人要?
疤狗行會員制
就算班主經贊助商去救
佢對球會都冇控制權

都未講佢成筆街數未找

邊個有錢佬愛到肯找街數 兼冇權話事

其實三隻翼都係要慳住洗
仲要其中一隻係袋

之前都話哂三隻翼係柏度 安 夏神
先唔講冇咁玻璃，呢三個都係夠哂正選級數

打個比喻，如果之前夏神練波傷，左右翼都一定會係柏度+安，唔會寧願要mm或者teemo頂上都唔用袋

加上美隊個玻璃屬性，三隻翼真係太少

agger 真係垃撚圾

佢應該著10號

正式反美狗

中堅其實真係無乜選擇
而家一線果班全部3字頭開始老
新一代最有潛力既ullm呢到又唔比j
De ligt又係蛆狗龍骨

叫泰狗出山

下年免簽拉膠！！！

有c yech , who need ca

有冇人好懷念安仔開嘅角球！？

Laihing bb

其實而家點解係有時薯蓉開
唔係ziyech 開角

好撚正

如果琴日出到應該係今季第一次full team

冇高點算Full team

我都想知
好似猛同薯狗開多
冇猛有時rj開

當年賓尼迪斯教猁狗個陣都話車迷plastic
教得好咪一樣有人含
簽球員最緊要係幫唔幫到隊波手
唔洗下下將球員品格/道德放到咁大

震咗幾日啦

呢個發夢啦 講真sancho有機既話仲唔all in咩

祖記土耳其中堅

Demiral防守幾勁
但係唔知傳波能力點

好彩唔係班友仔渡假震

Mings CB版RJ

0:1

Hassenhuttl真係有料

Off 左

燈到

絕殺我地嘅達哥

兩下都唔吹

琴日邊個mks有落老蘭唔睇波
自己睇路啦

頭落地 cls

好彩無事

拉車

直接攬低

收皮

jwp罰球真係好勁

射得靚到 痴線

呢個球證好撚廢

打排球

發生乜事

又一球靚到傻

油王話買疤狗做我地衞星球會

CLS 又死球入

癲到

抵撚死 俾禾仔射仲大機會炒

原來修狗咁勁

碧咸式罰球

維拉已經用咗今季嘅運落炒猁嗰度

今年點爭前4 人哋隊隊都咁勁

都係多得英超葉劉 個場車唔輸真係執番身彩

撚狗條撚樣應該換做鏝狗嘅相
俾人睇佢呢個傳奇幾無恥

呢個陣都幾屈

AZP

圖中得返2個係陣中

卡華路<>卡希爾

文盲?

嗰球罰球 Mendy會唔會救到

Welcome Hasenhuttl

On9 勁到

三個世界波

係有料

馬天尼斯慘到

維拉啲運氣用晒係猁到

Mings=高版Ake

AV打回原形

一球角球失誤，兩球罰球，一球世界波，其實似屈個人質素（ward prowse +ings)多過組織好喎

Fpl用左佢

巴鳩好靜

贏到就話之屈運氣啦

牙茄

冇我係想話入四粒未值得吹奏hasenhuttl 住

Welcome 修仔丹麥狗

依家英超隊隊都柒 唔通又猁狗冠？

猁今年拎唔到先係新聞啦

利呢幾年d運癲到
場場輸波最後都追到

我地

Ings傷菠蘿蓋

伊巴條廢老真心癲
今季A米好似有機拎冠

鷹又掛住睇波

皇巴好似係會員制冇班主冇得賣

點都有人會出手救架啦，
條數又唔係大到癲

干地回塘
祖又on9搵件真p牌

feel到又準備一波連勝

龍門on9咁樣失位

上年開始見到80分鐘和緊就知一定有劇本

準備好13場cs未？

3 4

要不是獲特包斯

一波

疤狗收皮對西甲好大影響
所以點都有人打救 唔會收皮架啦

一場幾球遠射

最尾4比4就好睇

修仔個龍都救左幾球

今年AV勁咗好多

今日鷹女生日

有巴仔

Aston Villa (2.67) 3-4 (0.80) Southampton

Barkley x Grealish

Vs

Mount x Kai

至少十連

干一都係第7rd開始連勝

11月3場 修紐熱
拎唔到7分撚狗死全家

9分

錫呀ching

諗起上季對錫食三蛋

我轟不借垃圾

9分+3場CS 基本

比比鳥係國家隊無一席位
真係最大嘅迫害

呢下單刀

3point 3 cs

一人N 個 Block柒左既五毛會員

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

火Ching

麥明詩廢到

佢就係做咗五毛先甩頭髮

火清都5毛
咁老鼠係咩

講啲唔啱cctoy聽嘅嘢就係5毛

地中海姐 未光未光

Pickford嬲乜鳩

如果我係度實救到

On9 不如話收人地山

新麥明詩射中自己友

痴鳩線 我都五毛
睇下我出過咩post先啦
兩三年前已經杯葛緊TVB啦

英國五毛

我唔係五毛 我無甩頭髮
屌你老母

笑撚死

樓主pin this

諗起呢張

Btw 賓周馬同Vinicius好似反枱

我地30m接收Vinicius

佢好似odoi

勁撚過袋狗啦

但真係最後一腳好差

拖肥場波好悶

三頭地鼠

估唔到拖肥咁快收皮

兩隻閘同占士收皮而家同上季嘅陣一樣咁濟

12月會得返利車爭冠

我覺得袋狗而家踢英冠都屈唔到機
扭傳射冇樣掂

火清冷靜啲

出養和B未

車12 月護緊級

C7勁到一復出幾分鐘就入波

文迪唔傷都應該唔駛護級

76無左james d波西到

改返佢上面講幾個句落去

2:0

車狗有冇睇到似層相識既感覺

火清本人嚟

杜古希睇落幾似zouma

今晚係人生第一次支持獌贏波

咁都比利雲執返粒

支持和波好過啦

agger

和波+斷幾隻腳就最好

now搵兩隻獌狗講依場

韋利安除外ok?

使撚驚佢hea踢錫身

阿狗係咪424

343

阿迪達明明跟光頭佬
但打法愈睇愈唔似
好似avb同羅渣士咁明明跟摩狗

感覺阿會收皮

曼狗呢排著哂火
炒就炒撚硬
睇下有冇8比2

覺得個格局會似打我地咁

妓應該仲防守過我哋

電欺傷咗咩

火清真五毛嚟得返五條毛

真
安斷唔斷腳都對阿支奴戰力冇咩影響

達蛇未試過失多過兩球

原來五毛係咁解

屌你老母好撚好笑？

安似傷

要反安了

前柱安

4分鐘果野好似好傷
呢家仲跛下跛下咁

麥佳亞又想入波

安慢咗好多自己都唔知
成日想用後生果陣啲招數
然後完全爆唔開

Holding禿左

英國硬水真係好毒...
火....

Holding唔係好後生咩
咁快甩哂頭髮

月巴都係先禿後密
驚尻咩

X撚x

火撚鳥一日要畀人jer幾多次甩頭髮

比比鳥成個學生咁

安唔係好掂

阿威脅好大

安d時間停頓

partey好勁好羨慕阿狗

黎到車撚蛇都係擺佢後備

好地地做咩又出普巴

獌咁廢

唔會啦 依家車仔個陣最大問題係簡狗無後備

好想要party

早知唔買Kai雲

Rashford勁左好多

馬達同雲迪碧克真係慘，咁都冇得踢

佢踢左咁多年，其實宜家都仲係22 歲

有冇link plz

安仔想直射

想用我地果6件換1件party

我想快啲搞掂Rice
Ginter 20m樓下就算good deal

Now D獌真係好撚煩 下下都偏幫

兩隊中場都逼得好緊

vdb明知嫁啦

Emerson Drinkwater Kenedy Moses Piazon Musonda?

These 6?

多牌到

阿狗用超技術黎逼搶

突咗出黎都話無越位

好快有紅

甸恩真係鳩黎

中場爭奪咁多身體接觸 比車頂唔頂到

有KAI有高唔驚控唔住

都唔知出普巴jm9

阿狗摺波衫真係好柒-.-

Kai會甩

佢琴日先甩左幾球

成個學生哥咁

但腳下功夫好 調教下就OK

安仔比得靚

Holding 個頭好慘

獌D逼搶好垃圾

仲未有12碼

BIG6嘅逼搶係得金曼猁有睇頭

DLS 綠木同柒福完全散步

拿卡踢空氣

O左嘴

17-18三大廢鋒
得返laca係到

之前J死守拎1分果班死全家未?

麥龜真係靠害

原來冰hi到

原來冰人閘到

安

安勁到

你今日點解散步

中楣頂

19000 守撚完未
好撚悶

以前係車入硬

雲比沙卡廢撚到

想當年安既第一球

我轟唔賣垃圾

on

原來安仲未入波

DLLM D後場蹉波好恐怖

安攰到

阿㩒住獌嚟打

有咁勁咩

對比之下車狗好垃圾

阿狗上半場咁都入唔到波真係放虎歸山

有cs就夠

一出普巴正選就知閪硬

到時我地大屌阿狗

shaw踢得唔錯

隻般狗廢到

on9手球就手球啦，乜柒半個波手球呀

廢特嘅問題

奧巴高薪續約即刻食左屎咁

Now班講波肉酸到 咩半個波手球都算手球
手球就手球啦

10 11 8 三個完全係逼搶黑洞得般狗一個逼

半個波手球笑撚死

Saka都頂得贏

全部睇波

死阿狗今場Dfinishing廢到

成撚日好彩好彩
屌你老母獌聯台黎架？

隻龜完全係冇晒信心

First time?

排個咁嘅鳩陣，乜攻力都冇

唔明垃圾車點解對呢隊垃圾獌可以踢得咁屎

兩個講波都獌黎

阿迪達都係同撚狗差唔多
玩傳中流

唔緊要 有cs

人地玩得勁好多

我地勁D wo

我以為阿狗出partey+埃及仔會送唔到個波去前場 點知又踢得唔錯

阿區屌緊安

對比我地個場作客

獌狗係好撚肉酸

拿卡踢空氣大罪啲下話

屌你老母撚狗

最緊要縮後同拎cs

老老豆豆而家隊車唔會驚阿

達狗教逼搶好過撚狗九條街啦

算啦，作客獌一分都可接受

個下冰人擋到

屌佢黎咁耐冇一場對辦

講緊傳中
唔係防守

去到邊都要俾人逼害做戰犯

其實如果唔排9陣，場場用琴晚個陣都幾有睇頭

阿記逼搶有系統
中場運波上前好順

琴晚般尼攻得廢啫

CA唔傷先講

事實我地排岩陣 d球員自動波都有睇頭
唔係成日妄自菲薄啦

逼都無逼 條中場毫無壓力

果隊榜尾黎

同車果場差唔多悶

獌好似9成嘅波都係咁閪